總之「政府唔做我來做」

總之「政府唔做我來做」

政府即跟就跌落圈套, 我地就成功爭取
政府死忍唔跟就失民意(如有), 我地就拎盡光環

有咩都吹左先, 做到的都可以做下

=============================================

例子：
1. 封關 (不解釋)，或准真香港人入但由入境果刻開始隔離14日
2. 有時限性的口罩法，既然當日用０秒就實施到禁蒙面法，姐係口罩法都可以０秒就實施
3. 呼籲行業性停工 / Home Office (屌你，又係政府話要停大型群眾活動，「返工」咪就係日日最大型的群眾活動lol)
4. 仲有好多，大家補充

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎